[家咩姐啫？我姓甘㗎嘛] 重播劇 - 天地豪情 (6)

家咩姐啫？我姓甘㗎嘛！
你知我強項係咩？做契弟，我做到攞晒獎㗎啦！

家咩姐啫？我姓甘㗎嘛！

Miss左

屈鳩人啦開始

好野 又入大頭文數

開到6

撚狗

留名大頭文又畀人打

好醒呀甘生

大頭文放火做咩

poba

Chi sin

嘉嗚開始對我回心轉意

咁都屈鳩佢羅家良

又懶醒

細b最中意玩心理戰 冇人贏到佢

好撚慘
成日畀人老屈

仆街細B又搞到二返病發

大頭文係殺都殺甘樹生啦

痴撚線
家雄同大頭文都變晒縑疑犯

好痴線

又FF

痴線佬2叔

二叔智力都好低下

二叔

兩個痴線互撚

甘樹生啲智商秒速下降

點解細b知

細b真係好狗

係離左婚之後智力變低

個邊家雄ff同kelly係好朋友
呢邊二叔又ff嘉鳴回心轉意
仲有之前牙joe
姓甘個邊d人都係痴痴地

係因妒成恨
我唔會俾卓尚文有好日子過

屌唔得喇笑到我抽筋

姓程嘅就on99

細b: 好撚野呀 有個傻仔又痴得幾暈巡

條公廁扮撚曬野
偉哥咁快就比佢忘記左
同白痴家雄扑

成班都痴痴呆呆搞埋一台

應該忍笑忍得好辛苦

你忍住呀 一陣二叔打鳩埋你

細b撚狗咁撚

一哥要認錯啦

行去比人打囉

明明之前二叔都知細b呢條友要防範
而家講幾句就畀人撚到仆街

屌 大頭文又比人打

打撚死佢就啱啦

佢個樣
咁就呃到個傻仔

打撚死埋一哥佢啦

修哥無雙

胡楓死？

劇情好on9

一哥好勇

一哥唔好死呀
你仲要做雪妮隻兵架

岩啊 打埋個廢佬佢

又死

錯了，快啲好返

話晒都入過黑社會

點解要留低到D棍同鐵通？

仆街啊仆街啊叫猶差

一哥咁堅

DLS一哥都打埋班友係咪人嚟嫁

不嬲叫開一哥

劇情急速大暴走

有無人計過醫院出現左幾多次

我都唔明 有晒指模

一哥識玩 十大武器之首
但冇啦啦點解有摺登

死亡名單
1. 慧慧
2. 賢仔
3. 偉哥
4. Kelly
5. Kelly 阿哥
6. Joe

明明一哥擋得最多 點解個傻仔文仲傷過佢

林一峰又係度做乜鳩

阿lo套戲有咩用

table dance無啦啦鳩up
on9都估擺明甘生做啦

究竟大頭文比人打左幾多穫

大頭文畀人打左咁多鑊都冇咩事咁

衰甩手

冇睇到joe點死

一諗就諗到二叔啦，屌

一開頭畀呀APPLE坐大廈門口卦

佢走個下我仲以為有差佬行過

雪妮：細b好乖架，佢唔會咁做架

又會有啲警察係到

屌你老味 又畀人拉

大頭文不嬲虧

內疚文
社工文
沙包文
唱歌文

今集中三樣

係唔係死埋ada就冇人死㗎喇

毛啦啦咁多警察走出黎，痴媽根

為情所困 啪藥自殺

終於換咗西裝啦二叔
仲ff緊果個係自己老婆

又老婆呢個癲老又幾搞笑

好on9呀

屌你老味死黑警

係，仲要係細b返黎先開始

大頭文係咪鐵人黎 比人係咁打都冇事

屌，有聲

我老婆

叫白車 等救護員知佢比咩打？

二叔條撚人係幾時會知真相

綁過家雄都知條友癡架啦 成班白癡

大頭文好撚廢
佢除左幫二叔-6買岩一次股票之外，仲有咩作為

佢老豆先係鐵人
畀人狂打都唔死
都6張幾野啦

比人出氣

成家都鐵人

完全100%描述香港警察, 普通人俾人打到咁都唔駛做野, 權貴郁d就成隊人保護

等睇佢死 仲有4B

好想知雪妮個廢老知道最錫既仔害死咁多人 會唔會爆血管死

維基話佢中後期開始發奮
屌邊撚到發奮呀...

老豆副眼鏡先最勁 爆撚哂缸都唔爛

其實全家都係鐵人

想睇Diana 被碎屍

7.私家偵探a
8.私家偵探b

連清水哥都玩9到佢

呀LO幾時又畀人打

一開頭柒到喊...

比人追撚含呀條垃圾

之前搵佢朋友 咪比人打

想睇雪梨知到真相

幫阿joe換過一次車轆
同匿埋係廁所偷聽公司機密

全劇最on9係咪+熊？

雪妮:細B都係唔會害人,冇可能!

有無清知道下一套播乜？

我個細b好乖

鑑證實錄

後期開始發奮,完全見唔到

家雄係on9
大頭文係廢
兩個好兄弟

之前話係天地男兒
依家又轉左鑑證實錄

見到美珩 唸起幸美

你地甘家既人覺得佢係調返黎 想害佢！

細b好乖架，佢唔會咁做架
細b好乖架，佢唔會咁做架
細b好乖架，佢唔會咁做架
好重要 所以要講3次

鑑證實錄垃圾泥

好彩二叔既ff係有報應

幾時走個黃德斌出黎

Nelson又係癲既

扮可憐博同情

佢似描述緊細b喎

叫衰仔咁親切

家雄今次做到野 難得

幾十集前已經係甘樹生條𡃁

又壁咚

而家都唔見得高明啫

呢個世界公平咩

家雄幫助到劇情發展

岩岩一哥先講完

戇鳩鳩有得笑下

有呀
一哥岩岩先講完

老母問點解要搵盞燈照鳩住家鳴

阿文都講完

都幾大力

睇到嘉鳴男朋友（突然唔記得佢個名）個造型笑左

柒頭文

射到佢醒返

就快60集得一次咁大把

植物人 光合作用?

卓尚文 如果嘉嗚有咩事
我包你成世冇好日子過

又鳩up

讚完佢就on9 又自己剷上去搵二叔9 up

大頭文好q 廢， 同葉榮添差幾皮

家雄都屌9二叔ff

痴線 成套劇鬥on9
細b 綁架 +熊，個老母痴線 開口埋口 細b好乖
+熊又係大愛L
阿文又廢得把口,
樹生 坐完監又痴L左線

嘉鳴最鐘意係我

好好笑

連癲佬ff 都可以扭足一集
呢套劇真係戇鳩

二叔的確係痴線

用下腦啦家雄

又ff

家雄終於爆SEED

錯! 嘉鳴鍾意既係我

甘樹～生 [被掩口]

膠雄終於正常番次

快d搵人送甘樹生入青山啦屌

屌幾時篤爆kelvin

究竟邊度講野先無細B係度

好好睇喎
夠晒癲

次次入正題就走出黎
佢無野做架?

呢件龍叔係咪會死

佢係咪識分身

+1

屈坐監

屌 4B玩撚曬 癲佬又FF上曬腦咁

有冇人知kelly點死 我冇睇 知係kelvin害
但唔知點殺

你入去坐監反省下

咁易屈鳩人架咩

係咪笑片黎

搵人係停車場用刀插死佢

搵殺手殺囉

成套戲都係用鳩up堆砌出黎

比殺手後入一刀隊爆

我買個人返黎屈都得啦

咁都得 真係作得就作

點解d警察成日係街拉人唔係去人屋企，有衛星定位呀

又見到細b

家雄終於比人拉

你智力太低

人講就信
班警察真係豬腦

入冊啦on9仔

羅家良自身難保，仲話幫佢

痴線 成套劇都係老屈罪

抵啦 蠢到喊

細B追車笑死

屌哪星尋晚仲有人話我講錯係警車

套野好撚on9無啦啦又拉左家雄 冇證冇據

4b 老屈成功 （表示暗爽緊）

雪妮扮乜7阿？ 佢恨不得9雄死嫁啦

4b無處不在

一開閘就畀人衝到入去 黑警係咪廢死咁

細B應該笑撚到仆街

雪妮收嗲可以嗎

細b

點解雪妮跑得咁快都唔喘氣

岩岩係咪一哥訓係大頭文上面幫佢檔

細b好乖架

幾多錢唔成問題
真係痴撚線得黎又好清醒

佢真係好煩 集集係到發脾氣同叫同喊

仲想溝返diana

世界級演技

On9

fuck

根本就偏心細b

家雄比人拉
仲唔返細b到咩

終於攬到喇

Diana spy mode

所以佢都好慘

4B

62集

你抵撚死

又攬住人

好好戲呀你

如果現實真係有咁既經歷,真係會痴撚線

因為用左保麗淨

公廁Ada又嚟啦！ 又第幾手？

死淨嘅都應該會癲

戇鳩仔扑咗diana 兩鑊就踎監

唔小心wiki咗二叔個下場笑到仆街

又做完，之前覺得好悶做極都做唔完。宜家覺得好快又一集

真係好難想像拍呢套野同年 張家輝扮緊化骨龍

笑撚左

岩岩係唔係一哥攬住大頭文幫佢檔拳呀？

唔傷假牙 仲好乾淨

鑑證實錄記得好好睇 有全盛時期李珊珊

唔係，係呀joe

係 趴左喺件垃圾身上檔

中出即踎

雪妮得返細b 一個係身邊

佢最應要死

細b玩game咁玩

聽晚有無得睇

知道Kelly死於非命 都仲成副之機擺喺diana到
家雄

又驚少個人陪佢姐 諗起一開波佢話家雄 你咁既款邊有女鐘意

完全唔明大頭文點解依套咁都拎視帝

龍叔點解加拿大同香港都咁疊馬

上個post上左熱門

如果接住重播流金歲月/先生貴性就正
最想睇呢兩套

李奇

d戲情簡單到咁

買兇殺人講自己全名比個殺手知
呢幕寫得咁on9

以家雄性格咁戇鳩嚟講
作賣兇殺人講自己名唔出奇

又爆post 🙈

準備

甘樹生幫邊邊

震震震

震動輪椅

瘋狂食飯

Fing頭丸

震得幾過癮
飲茶啦

食藥？ 你唔舒服呀

都話當年創世紀無人睇
係重播先hit

同甘樹生講 叫埋二叔去飲茶

叫埋二叔飲茶啦

佢正常你仲驚

換埋衫出黎

唔同年代架

天地豪情當年收視no.1
創世紀排十幾

差一年

就咁fing扎花出去

我都聽到

明明係甘樹培救嘉鳴

龍叔除咗同細b飲下茶傾下計 仲有咩做

龍叔做夠毒撚未呀
出房喇

最醒係佢 咩都唔洗佢搞

當年啲人炒樓炒股輸到仆街
你叫佢睇文彪過三關
佢唔掟部電視落街已經好好老脾

成百集邊有咁好耐性

咁又唔關事
前五十集同後五十集
差唔多隔成年

親咩大佬啫

明明覺得diana 好撚煩

細b真係賤得好恐怖

細b真係好樣衰

又係個套睡衣

呀燕

送上門

唔洗講又話比細b聽

邊個

準備俾人殺

呀燕真係好撚淫婦feel
對大奶奶

diana今日死?

應該唔會 會知道係細b做

成個師奶咁

出唔出到門口呢

唔係
仲要忍辱負重兩日

要死了

好波 阿彪屌醒兩條傻鳩

未，佢都未同4bㄧ齊

阿彪心水最清

第一個屌醒個班懵撚既人

又岩bo 痴邊個真你死邊個

點出黎架

標哥大快人心呀

仲有幾集先大結局?
好想睇kelvin死

劏豬櫈

又死兩個癡線

阿彪痴一痴又死埋

大快人心

好想同阿燕扑野

睇左咁多集終於有人講人話

Diana 累人累物

仲有3集

細b做野好周密

同幾分鐘前掉返轉
到diana話唔好報警

阿燕算係咁 有義氣

陣間搞到阿燕都比人殺

Diana 陀衰家
佢依家應該勁心寒

點會同自己男朋友個細佬出雙入對

唔覺得佢好似朱咪咪咩

點會估到係阿燕幫到手呢

又飲茶啦

無事既

臥底行動正式開始

蔡少芬會點死了

根據套劇角色on9，Diana 會係荒山野嶺對質跟手比人殺埋

咁樣偷聽

佢較咗靜音未呀?
轉頭響佢就仆街啦

重點4b話夜d俾電話佢 但部電話係架車到

求其彈條友岀黎話俾人指使殺人就可以告死人 咁兒戲

今次唔係

之前有一集佢飛晒釘

唔多覺
反而覺得佢對眼好似胡定欣
好淫婦feel
對波又成日浪下浪下

關咗門未?

華業銀行
之前又O記王志淙

以為佢又係後面添

完全無講過個電話

扮拎返個電話?

巴打識食

似係真醉

腿張開

chi chung's class

DIANA家雄

家雄

好難想像醉住可以講對白

點解kelvin行路對手左右fing下fing下 留意左好耐

diana幾時死

好戲

屌
圖呢

拎返電話未

貪佢靚仔定有錢

唔報警已經夠on9

阿燕好撚蠢

無咗件事

好朋友

燕姐做戲都幾肉緊下

戴an拿

點解佢講畀羅嘉良,雪妮個d聽
畀段錄音佢

可以就咁畀野監入面既人咩

Flag

點解唔話比人知
好膠

廢老都係個句架啦
我細b好乖架唔會咁做架
你個妖女唔好屈我個仔

唔會架！我細佬唔會做呢D野架！

劇情需要囉

on9家雄會信咩

呢集係咁講佢兩個

正式宣布 Diana 係全劇最醒
因為佢唔會講俾on9仔家雄聽

可能Diana就係知班人太on9 講完都冇人會信 自己行動算

有聲

今晚有冇約人

細b扯曬旗咁

兩兄弟輪住上

最醒名單:
泰肺
kelly
diana
二叔

點解你地一個二個都誤會Kelvin嘅啫？

我想睇二叔ff

細佬屌完阿哥屌，阿哥屌完又細佬屌梗係亂

今日無咩嘉鳴所以無eps廣告

我細b好乖架

大頭文不嬲唔信細b, 話俾大頭文知都得

得返餐單隨你設雞，無咪健康滿分

首倍着你嘔好撚煩

二叔唔係因為愛情盲目既話 一早ko左kelvin

冇交集

ON9就係ON9無藉口

Diana會死

Diana又比宏仔屌？

細b想扑野

好似二叔咁
佢一定係鍾意我架

訓唔著仲飲咖啡

好厚面皮

訓唔著飲咖啡

獻身

為扑野真係乜招都出齊

加糖定加甜?

失眠 扑野

咪玩啦 二叔畀女飛完智商急降

同個殺人兇手扑野 不了

其實係邊個帽邊個

Ewww

果然係雞，話做就做

用個閪查案都易d

一片慘綠

家雄個頭好泡菜

家雄on 99

公廁冇所謂啦

琴晚冇訓

以前黎明都係咁

戴左綠帽都笑得咁開心

臭閪神探

diana比人中出左成晚

是但啦
都就黎死

咁樣睇落Diana 都幾慘

訓唔著仲飲coffee

帽事偵緝檔案

Ada g

家雄好9煩

駛撚畀家雄知咩

家雄會知佢為左佢先比宏仔屌？

差啲唔記得呢套戲有大頭文

係咪引kelvin同家雄隻抽

點解 點解 點解 點解

為男朋友犧牲自己

迫真d, 驚呃唔到Kelvin

姐妹可以扑野都幾好

好綠

又一個坐監坐懵左

家雄終於有火

家雄會唔會黑化

如果家雄睇唔開死撚左就好笑

但都係on9

垃圾家雄
Kelly之前屌kelvin 係仆街仔就唔信
依家俾人搶左條女 就嬲kelvin

變許文彪

口德-1

diana死左點都會

出現了

完美結局

大頭文有戲份了

家雄慢慢變壞人

今日無得見嘉鳴

搵個時候同呀文講應該都得架

大頭文

接駁返落創世紀到

應該同大頭文夾定計先嘛，屌

大頭文同細b係咪得呢段對手戲

4B幾型，好man

Match

點解唔同文講？

仲唔快啲同大頭文組隊

大頭文：臭雞

又捉撚住嘉嗚

二叔又FF

聽完大頭文呢句,diana都唔同大頭文講

有啦

cut左佢都無人知

見到嘉鳴啦

差唔多見唔到佢地對話咁濟

嘉鳴仲好中意我黎啦

二叔又FF啦

佢同大頭文加二叔聯合就好

佢係我老婆

黃日華係咪同大頭文傾掂數邊個返通宵更 點解可以撞唔到

嘉鳴快D醒啦

二叔守夜
大頭文日更

啱呀 早d醒 叫條FF怪收皮

醒啦！！

醒乜尻呀, 個屋企咁撚樣. 醒黎仲煩

一見到二叔我就好high

我以前太容易放棄

二叔你有放棄過咩

要簽log book

嘉鳴！

冇放棄過ff

兩隻看更

想問仲有幾多集？

好似1

3集

要重複講幾次
仲要落重音

跟住diana又一定隊林kelvin
即係秦沛報應落兩個仔度

嘉鳴醒都收唔到kelvin

收二叔皮

不要說了

網上有無得睇，想今晚追埋佢

Google下就已經有
岩岩追曬
好傷感
睇到個人好低落 唉

天地豪情第61集劇情介紹
樹生欲勸家雄向量宏報復，家雄不願，便單獨舉動，但殺量宏失利，反被量宏埋伏，樹生剛好與尚文一齊，樹生為救尚文，弄致昏倒。家雄知孫樺嫁給量宏，力圖勸阻。量宏發現孫樺查他的罪證，妄圖殺死孫樺，令孫樺處境十分風險。樹生醒後只得正常人三成的視力，而經嘉鳴鼓舞下，往美國持續醫治。量宏使用孫樺向家雄敲詐，家雄用公司的錢作贖款。但樹生即截了銀行之數，家雄唯有向尚文求助，尚文報警，差人把量宏打致重傷昏倒，家雄自此沒有孫樺下落，並抱怨尚文直接害死孫樺。樹生手術失利，請求尚文好好照料嘉鳴，但尚文十分歉咎，決議退出三角戀，讓樹生與嘉鳴能夠複合，而單獨回來加拿大。幾年後，樹生在加拿大找尚文，勸尚文回港找嘉鳴

天地豪情第60集劇情介紹
樹生知道錯怪了尚文。量宏被警方查詢，但在各人面前仍扮無辜。樹生知量宏使用義海私運軍械，決議將量宏解僱。但量宏卻快樹生一步主動辭去職務。龍憂慮孫樺與量宏一齊是想查出本相，不過量宏卻十分信賴孫樺。孫樺找到證人替家雄脫罪，家雄終釋放。孫樺想向家雄解說自個的苦衷，但被世人惡言相向，令孫樺無法。

今日結局?

今晚好似遲咗做

創世紀古天樂條線同呢套既宏仔好似差無幾

醒啦醒啦

點解龍叔又知嘉鳴醒咗

仆街雪妮

笑死

廢老柒到

雪妮個樣好撚乞人憎

雪妮唔係唔信佢呀嘛

細b唔會咁做架~~~~~~~~~~~

好鳩

終於知道細B係衰人啦

廢老模範

一哥會唔會死架？

細b好乖架～～～
你地係咪搞錯左

哇 呢拳正

二叔唔係變返正常呀嘛

大反擊黎啦

廢老雪妮抵死啦 細B呀嗱

最後周個盲既冇分別

社工打人啊

細b準備仆街了

4b又拆得掂

沙包打返人轉頭就真

清你衰多兩集就玩完 點睇

嘉嗚準備死

睇到喊

細b掛住溝女唔殺人滅口 渣ga

唔撚係丫嘛

4b係醒嘅

播完咪早d訓

咪亂講喎

無死呀 劇透

正宗一物治一物

全世界都迫害我細b

有冇人一聽到嘉嗚講出4B係兇手條氣即刻順返少少?

我講下咋

做咩呀 想打我呀?

大頭文又打多件

雪妮

廢老

我姓甘架嘛

屌 暴走

雪梨傻左咁多集終於醒下

社工又打人
雪梨大爆發

當年睇真係谷咗好耐

雪梨同細b一齊死先係happy end

雪妮終於醒啦

雪妮終於醒

細b GG了

終於醒覺

成套劇d人都係為女死 為女亡

阿媽突然咁正常既

啲尾數遲啲同你找埋佢

一次過全部醒晒

轉頭幫細B著草

社工拳王

雪梨訓左六十集終於醒

咁都唔醒真係激返暈嘉嗚

廢老覺醒

我想知甘樹生點同大頭文講呢件事

又得啫

賤輝

合味道個廣告想點

幾驚人尸

細b今次好壞

你個名

其實4b對雪梨有冇真感情

雪梨變得快到

多謝都黎唔切啦，同家雄調包

點會有...我估好憎佢

你信個病嘅都唔信我？

廢老終於醒

diana

kelvin對雪妮有冇真感情

Diana 其實依家抽身走咪算囉

Diana世界級

忽然咁好氣

當食生菜

只有性慾

我發誓！

我發誓

又發癲啦

佢唔係義海主席咩，踢走佢啦

唔想佢好似成碌螺絲咁行出街？

細B奸到出汁

細b開始囂 唔撚忍啦

我一次又一次咁信你啊

抵細b呢套劇上位
真係奸得好好戲

扑大頭文唔係好準架咩

好化骨龍FEEL
有錢有勢版化骨龍

二叔啲 樣

細b幾好野

真係好奸

寸2叔個樣黑人憎到仆街

如果唔係早幾年興環保? 一早拎左二叔你炸豬油啦

果時黃埔架船都未起好

二叔又抵串既

呢間屋

其實diana係咪高過細b

日日鋤晚晚鋤

嘉雄由頭到尾都係輸家

依家走無料做佢

細B皺起眉頭再串柒柒咁講野真係好想打鳩佢

但其實呢幕戲好無謂
揚撚晒仲特登返去俾人屌

遞信嘛

'攞景'

唔明咩事

Diana 會唔會死

過埋呢幕連龍叔都收皮

張家輝不嬲唔高

龍叔有台形

宜家係我架

而家香港咪無晒呢啲男人
班港女先咁惡lo

濃縮

成名作黎

開始掛住清水哥

佢以前係程家雄條女
佢依家係我架

今日蘋果有

痴撚線
再出場我屌撚死佢

以前應該仲未興男女平等

班董事平時係做咩架，個個出事都黎踩一腳

呢3個廢老好撚煩

我掛住Biu哥

甘生終於返黎啦

清水哥嘈撚到

即係ada死果到

阿媽阿媽 咁都唔撚醒
仲蠢撚過雪梨

白茵仲未撚訓醒

甘老母會唔會死

真廢老

即係唔俾面我清水哥啦

仲叫佢返黎
ON99

姓甘都冇安樂茶飯

係

錯怪左好朋友

唔講真係唔知

on9家雄

甘生:呀文! SORRY!

好嘈呀

好朋友! 好朋友! 好朋友!

家雄係獄中吊頸死算啦

又黎社工上身

搶左自己老婆都仲係好朋友

甘生好有型

報應

On9 仔頭dup dup

家雄仔ON99

On 9 雄佢究竟訓撚醒未

仲信細bon9

家雄幾時先儲夠能量進化許文彪

係我害死佢...係我害死佢....
傻撚左呀膠雄仔

今集啲人好似開始清醒

仲要噴住口水講

宜家先知自己on9 唔信kelly

點解家雄咁蠢

程家抵撚死
婦人之仁
綁架時拉鳩kelvin咪乜事都冇

得細B仲咗Diana招唔知

阿添 阿彪

仲害死自己姪女

好撚想睇傻仔雄收皮

DIANA用幻術

史上最強戇鳩仔

家雄黑化報仇就好了

Diana 係間碟

家雄衰撚過細b

一去廣告kelly又出現返

結論：卓尚文佢唔係好人

程家雄: 細B, 忍多陣, 好快無事架啦

召喚會員 家雄

龍叔提咗佢佢唔信
冇計

用閪

係 依家仲憎佢多過細B

diana就快

第一集on9到最後一集嗎

有無人知diana之後會唔會死 好擔心佢

弱智點報倒仇

翻生放數

睇個名都覺得戇鳩

呢套戲既故事就係要啲角色夠蠢先延續到

家雄由頭廢到尾...

但係又好想繼續睇

成套劇d人都無腦

你地全部你收皮

醫院呢度係咪已經無咗?

編劇冇腦

好似變肉醬

甘樹生冇得再癡線:
我要睇佢發癲啊

細b死到臨頭仲溝女

哇屌

玩到咁大

有冇人知呢間餐廳係邊
睇左十幾年都唔知

唯一一個角色呃到細b

細b晚晚無套中出呀傻仔雄

阿燕幾好笑

依到好似真係好多人無睇過

應該執左了

係咪就結局

豬咪咪十幾年前又幾好戲

DIANA 真係好撚ON9
唔撚講畀大頭文聽

你對ada唔好咩

4B真係好,有得晚晚中出Diana

蔡少芬比人斬到一屋血呢幕咁震撼
居然冇乜人睇過

應該係合和

今個禮拜

隔咗咁耐都唔記得啦

講黎有咩用

出賣朋友我大頭文做開既

呀燕真係好好

做咩救家雄個on9仔
由佢死咪算囉

對上重播2010年，當時第1次睇好正
淨係甘生，嘉鳴 同 唱歌文 都值回票價

嘉鳴

呢d 嘢有需要開喇叭講 ？

龍叔今日咁多外景嘅

好似嚇到阿燕仆街

龍叔心水清

呢對狗男女

女人靠唔住呀

全部女人都係雞！！

呀燕有無死到

龍叔係咪就死

咁明顯

wa diu
個錄音機咁明顯

咁撚大部錄音機

部錄音機有需要咁大部 ？

20年前無咁高科技

俾餅帶差佬好過啦

好似見到持刀既細B
定我倒轉左...

太細驚自己搵唔返

又啱

我都覺 洗乜咁複雜

冇 佢死左就冇人講個真相畀家雄吞架喇

佢唔綁個電話打返比自己已經算係咁啦

Diana 今日死？

甘生都幾戇鳩
阿文 ，sorry
真係好消息呀

部錄音機仲大過diana

維基話呀燕都死鳩埋

應該後日

配埋佢個戇下戇下既表情

理論上到最後都係「唔會再見到Diana」by 細B
有冇死就留俾大家想像

根據睇tvb既經驗 交得比差佬既野通常都冇撚用

唔係碎屍咩

細b點知diana出賣佢

碎屍wo 點會無死

好寫實

我屌

好撚慘

Wiki有答案
但套劇係無講明點死
淨係好多血係屋企

去左創世紀做古天樂條女

無死呀 重傷咋

甘生不知幾型

最後留白。不過死居多

快啲走啦

floppy

大頭文咩都冇付出過 就得到家鳴 又害死Joe
俾甘生搞都抵死 甘生仲要對佢道歉真係

個工人咁似男人嘅

明知咁緊張19號都唔撚撻左去

仲用緊floppy
好懷念

磁碟

磁碟 歷史遺物

Agger

個工人好好戲
btw 想知佢膊頭zip左d乜

每一幕都好驚就係佢死果幕

Kelvin係咪特登set個局裝diana

其實阿文好仆街，不過見佢又做沙包又唱歌就算

等4B返工先睇唔得咩,係要即晚睇

唔敢睇

一屋血呀童年陰影

唔敢睇 好驚

有乜理由夜嘛嘛入佢房架

即場係到試

我都有留意，好橫

好驚4b無啦啦入黎

黃日華做得好正

係囉，勁橫

1.44

等佢日頭出咗屋先啦

傻閪

走啦diana唔好返去細b度啦

以前啲法庭戲仲真實過依家

冇錯

咩係警司警誡供詞

聽晚你地會講多次

Agger! 當年睇完就覺得佢好正！

放左人啦 唔好再查啦

戥甘生好唔抵
阿文一d貢獻都冇 連家鳴有事都係甘生救

咪就係

戲就係咁ON9囉

你又唔係差婆

阿燕好有義氣，應該收咗偉哥唔少錢

依家好驚

阿燕好波

阿燕好有火

啊燕又好好戲 好姐妹

開口埋口家雄,偉哥

Diana好on9

阿燕真係好撚有義氣

我刁你老味 家雄 你係咪男人黎

阿文死好命，冇牽涉係兩家啲痴線恩怨度

Denial

家雄真係由頭on9到尾

家雄真係廢撚到盡頭

家雄嘅廢
同二叔嘅黐

家雄收皮啦好嗎

家雄先應該死

邊個踩到我心口 我就會十倍還返俾佢

細b晚晚無套中出呀 傻仔雄

洗鬼同家雄討論咩
㗰氣

咁易走甩咩

甘生今集最後好撚型！
加埋阿文唱歌！
好深刻！

家雄個死樣已經完全遺忘左kelly

細b咁臭串

細b溫女溫到懞左

以前d劇角色成日慘死

佢真係好有雷 好欣賞佢

公平咩屌

細b都係差d衰係女人手上

Kelvin 真係好鐘意佢

龍叔好撚煩

Diana 又傻西 揚撚左啦仲查

睇落去就知

細b咁醒 但係衰係女度

喂 你當我係咩呀

細b反了

愈鐘意佢 死得愈慘

張家輝好型

喂係啊，你點知啊？

張家輝型撚到

依家出面果個我老婆呀
有咩事我咩

細 b :即刻搏咀

突然覺得佢有啲慘

隊冧佢啦，咁串

我驚你咩唔起呀 世侄！！

係呀 你點知架
串得好有味道

我孭佢唔起？你我都孭得起啊

係呀 你點知

細b好型